一人一個得體既分手開場白

借參考。。。

不如我地做返朋友

我唔想再破壞我地之間關係最後連friend都冇得做 我同我未來老公祝福你先

不如算啦

我想講既係...千奇千奇唔好再覺得你唔好...因為...令到我認為要中斷呢段關係並唔係因為你唔好...只係因為我...認為唔配...做你...男朋友

學業為重

我配唔你

我變了

You deserve better and the best is yet to come.

學我直接講 無feel

唔準分手

完啦好嘛

要返工，不了

Come on James

喂 呀珍呀

我唔想累左你將來

大家都攰啦 不如我地算啦

開唔到口。。。

性生活不協調